統計處，DH，HAB，SWD 徵召緊義工去隔離營

係義工
即係冇補鐘冇補錢

黑警就大拿拿九億OT咁俾
搵人去隔離營冇錢俾

黑警應該兼任，唔准計ot呀屌你死黑警

叫班撐狗深藍做義工啦
為國捐軀

公務員藍屍，報效國家機會黎啦！！！

有鐘有錢都可以吸吓啲貪錢藍絲做

義工你當man power 唔值錢架!?!